大家認為邊個User 係車台霸王？

我覺得大部份車台都係垃圾，我先係霸主

gk chan

有車牌未呀？Dede